個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

今朝玩到依家 差唔多用盡體力

狗狗換更你地會輸蝕

狗屋咁耐唔放狗 我估想頂到換更再反撲

而且唔少和理非今朝由頭塞鐵塞路chur到尾 到時走唔到出去救援

各位見好就收 星期六日再戰！

同埋畀鏈盤戰士整理下文宣 否則今朝太多事會沖淡

懇請前線三思！！！！

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

尋晚坐係屋企打算撚狗但係佢哋無上到嚟

咁樣街坊會好危險

唔好衝 落去企 等佢地full gear罰企 夠鐘就走 完

贊成！！！！

夜晚了

而家企都會放煙同速龍沖 呢幾日有眼見

幫推

要唔要去機場休息下

推 唔該快d走

請行去同前線講

推

個人認為勇武真心要抖抖
狗可以唔撚

同意 勇武係時候暫時退 入夜就瘋狂圍捕 唔可以再令自己手足減少 街坊係時候撚走啲狗

等班狗谷左成晚無得射！

街坊召喚接力

至少都要抽啲人去北角幫拖， 有真黑社會

Push

回家看花生

push